{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "위너 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後3時以降に可能です。 - チェックアウトは午前1時までです。 - 親と一緒の子供たちが宿泊でき、5歳以下の子供たちは無料で宿泊できます。 - 基準人数以外に追加されますと、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。 - 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 - 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供されます。 - ギャラクシー充電器が設置されており、iPhone充電器はフロントに設置されております。 - 特室とツイン特室はカップルPCが使用可能です。 - セスコのメンバーとして、すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 - Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "子供は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、親と一緒の子供たちが宿泊できます。5歳以下の子供たちは無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数以外に追加されますと、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "充電器はありますか？",
            "answer": "ギャラクシー充電器が設置されており、iPhone充電器はフロントに設置されております。"
        },
        {
            "question": "特別室では何が利用できますか？",
            "answer": "特室とツイン特室はカップルPCが使用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "セスコのメンバーとして、すべての追加費用は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 354
    }
}